覺不覺curry 係史上最慘既超級巨星？

15年單核又最高分竟然比人搶左個fmvp
16年本應係升上神台一年傻尻green 又發癲
17年kd黎到以後個人榮譽都無佢份了

唔覺 兩屆mvp又有ring
佢性格又唔會care

本身應該有得衝擊下al time top10 尾班車

我覺得有all time top 10

名人堂連tmac 之流都入硬講黎做咩
top 5 無乜可能啦

仲算唔算亂射

就算有勇士皇朝
都唔覺佢搶得贏kd fmvp

可能今年有fmvp呢

KD啦無懸念

大腿係kd

curry 真係唔care

有冠軍，又無大傷過，有咩咁慘？ sosad

真係好癲
73 勝仲讓隊波比人

top 5 講緊係lbj 成就
佢都28 29 無得追啦

熱火 開始已經ok 啦

仲有幾場，劇本班球員可以自己改寫，
不過kd能力係佢之上係事實。

無毒撚打個皇朝都有價講
佢兩個組隊榮譽一定分薄咗

嚟緊幾年如果穩贏冠軍可能會夾定輪流攞FMVP

時辰未到姐

佢性格係咁

可能今年又係LBJ呢

真正團隊籃球

加上無轉過隊
忠誠呢樣野！

lbj 唔過西岸，即係對手都係lbj 隊節話 kd 大機會d

防守lbj拎晒分先

鳩推3分推到全世界街場梗有浪射3分既撚樣

ray allen 唔入流嫁喎all time 咁排既話
你預top 10 尾既係kobe the dream 咁上下啦

依家美國個邊都吹緊kd > lbj 個d 話題
fmvp 都定左七八成

鳩推
都入咁多球 同 180 club
你要檢討吓啦

上年打到3-1 curry根本已經唔想打落去，贏左都無意思
係班盲反酸先成日提

呢樣真
改撚變曬班後生打波心態
每次一拎波，我一見佢三分線守都唔撚守
個個當自己神射手
幾年前都仲見人學騎占，扮大隻硬爆入黎
依家，你祈求班小學雞咪撚logo shot
因為佢地一定無力air ball要你執波

其實重點係而家街場D友一鳩推 就賴哂落curry到

curry3分射術史上第一人啦

射波史上第一人

老老豆豆街場都係求開心，浪射三分咁悶仲咩春

不過curry 16年個表現真係無可挑剔
常規好多場發癲表現 啲入球已經去到屌你出手就入
對上一次可以係咁見到依啲估你唔到入球已經係kobe仲係巔峰嗰陣

覺唔覺得每次總決賽都係lbj好撚悶
熱火開始到呢加
每次都係呢條撚屌
利申佢太撚屈機所以唔中意佢

佢係癲到無左睇波個種趣味
以前睇好多戰術走位
而家全部focus晒係佢行行下射波
但真係好癲

29歲總分得13000分

咁快講入TOP 10

搞到個個都射三分

如果你講得出勇士無戰術走位 剩3分
咁你一係完全冇睇勇士波or完全唔識睇籃球

頭幾年傷

講下依家公認既top 10 - 15
排名不分先後

MJ,Magic,渣巴,Oneal,Duncan
Lbj,Russell,張伯倫,Bird,奧拉祖雲
大O,kobe,jerry west,Dr.j,海軍上將

可以過到邊個

賴哂落curry到啦 明明街場9成都係勇士haters 又會個個學哂curry

ray allen係超音速個陣同kobe,t-mac打法一樣架

手感仔都叫superstar

起手多 命中一般

Agger 勇士波全nba最打teamwork
而且嗰年curry最癲唔係得射波
反而係佢啲華麗轉波同啲痴線剷籃拋柴
自從佢playoff傷完就少咗好多剷籃

你射精就命中一般

咁你答到我佢過到邊個未

MJ,Magic,渣巴,Oneal,Duncan
Lbj,Russell,張伯倫,Bird,奧拉祖雲
大O,kobe,jerry west,Dr.j,海軍上將

咁kobe命中高咖哩好多呢個係事實

On撚鳩 唔鍾意一個球員嘅理由係太屈機

curry唔會介意依d
係wb先會咁

啲史前生物好難比
嗰時nba得嗰8,9隊

街場班戇鳩點都有得講架啦
打籃底又話屈高, AB位擦板又話悶, 3分又話鳩推

識老人但冇睇老人波所以唔評論
只講近,現代top 10(不分先後)
curry ad 肥奧 姚 表哥表弟(加拿大航空&天下第一翼) 狗鼻 大帝 韋迪 狼王

係架,對依家d中小學生黎講鄧肯打波係好悶擦板大技

有t-Mac 無ai

Ad?咁快？

明明係雷亞倫起三分潮先

咖喱最厲害當然係射3分
佢有時一節連隊你4,5球，或一場入7,8球，又成日半日logo shot 入

但睇番佢數據，三分命中得41%，根本唔突出，而且好唔穩定，好多場比賽都係射十幾中二三，佢只係好在於有自由開火權，教練都任佢射

唔係話佢唔係好球員，控傳都一流，但因為三分講到當今第一人，或者仲勁過mJ

不服來辯

咁要剔除狗鼻加返ai

有wade 有AD 有curry 有姚明
都冇我皇

大帝咪係度

無td dirk ai nash

笑下咪算
Yao>td

curry d上，下手高拋唔係講玩
控球優美而樸實

sor 盲左

top 15既咪有

上將啦

Playoff 手軟
比奧拉祖雲撚到要換人mark

Cls

講真10個好難計
15可以加埋dirk ai nash
搭單問Jason Williams會唔會>見佢控球傳波好似好屌

假膠多

成就計dirk先過狼王啦

以為樓主想講呢條片

上將不了
睇過 唔記得對面係乜人
總之上將同Rodman傾要求佢協防嗰條友
俾Rodman拒絕左
Rodman覺得佢應該要夠膽單防嗰條友

假咩膠10個咁少 咪話加多5個位

咪係奧拉祖雲囉
btw上將係咪頭15都要諗諗
跌去16-20可能好d

歷史黎講，攞過常規賽MVP 已經等於名人堂保底啦
可惜Rose可能係第一個例外

原來係大夢，仲諗緊係咪肥奧

命運
wb又係咁打，wb到依家仲生勾勾......

第一梯隊 lbj td oneal kb
第二 dirk curry kg
第三 wade nash ai
你個d ad 表哥表弟yao黎做咩春

hakeem 94-95 撚爆shaq

講緊all time top 10無啦啦講近代
近代有top 10唔出奇，all time 20內都或者仲有啲機會

VC tmac Yao都唔top就冇野講
咪話加到top15/20
我頭先未諗好先top10住先
唔好再屌

我出list嗰陣已經講明近代現代top

上場吹返正常雞就知點解唔可以CALL FOUL 啦
下下入十幾球FT 打撚咩

咁佢勁在佢可射可剷可分波，3分又唔一定好似啲純射手咁走空catch and shoot，佢畀人防到咁都仲有咁既命中率算係咁…有佢响場對面防守補位都好大壓力

一直都想講撚爆/屌打真係誇張左
64波就差唔多 而且講緊oneal仲係第3年打波
淨係計經驗都輸

一開始係討論緊all time
係要拉現代黎講，完全唔同level

all time/近/現代都一定有dirk kg td

一開始樓主係討論curry喎

Harden

kg有保留

利申mac迷打飛機
tmac唔傷一定all time top 20
tmac>kb
可惜冇如果

#3

tmac當fit個幾年好癲
但要保持長久高水準係all time top既重要元素
tmac已經唔合格了

dirk都有保留
防守未夠班喎

上年唔係俾barnes搞到輸咩
條友上年final真係廢到仆街

16年仲要至少一半三分係hard shot

Curry 除左射波勁,d 走位都好屈

15年開始已經係咁

慘乜
果年冇AI防守 今年冇KD 到時分分鐘一個冠軍都冇

反而覺得佢係人生贏家

睇番精華, 似係大家守唔到對方
btw瘦版o'neal 好撚快

佢先係真正慘既球星
仲有當年既roy

盲反到呢個地步
唔講以為佢無出場

每隊都有工兵綠葉架啦
唔通真係一打五先算贏咩

計我話唔係 hb 一早三連霸啦

以前覺得ELLIS勁佢好撚多, 點知而家

rose嗰時啲大幅度crossover+小跳步勁傷膝
依家冇用小跳步咁濟
WB,占士走籃多好啲

Dirk挑3巨頭
拎堆FMVP喎

Dirk>kg啦

如果...如果佢個傷無好過，退左休添

輿論對佢咪算好 如果Kobe LBJ 打到好似佢舊年咁 俾人屌足一世

睇到呢句真係笑死 依加街波好多傻系學佢亂射 但班人又真係亂射唔入波

Kg 最黃金既時間比晒木狼
去到Boston 都係做防守角色多
但木狼時期既kg帶班垃圾上西區第一喎拎mvp wor

41% 點樣唔特出
正常一個球員過40已經可以叫屈撚機啦
同埋仲要睇埋個量呢，無理由話中鋒全季射兩球三分入一球，就話佢50%咖嘛

kg 係慘在輸左個fmvp 比pp
唔係既話就騎到dirk

今年係生涯最差
career avg 43.8%

又盲反

我都想講
木狼時期kg

淨係識吹奏古人
curry生涯3分44%,larry bird無一季三分高過佢

外星人同史比威爾都垃圾?

個陣都可以叫三巨頭啦

不過以前唔興叫巨頭

全部叫三劍俠 , EG.籃網三劍俠

齋比3分?

盲反條毛 我意思curry射3分比人既感覺係亂射但準 curry成名好多人學佢狂射3分但係廢

兩個老將叫三巨頭？
你知唔知咩叫巨頭？

講哩啲睇大家計achievement定實力
覺得實力 KG > dirk
achievement Dirk >KG

計all time 一定要計年資，CURRY太遲起步啦

生涯暫時歷史第三
就算拎今年4成1去比都排17/18
竟然俾人話唔突出

上面啲排名全部冇準則
點比先?
單打?
整體?
對球隊影響力?
成就?

每次見親呢啲post實有班老屎忽笑鳩啲𡃁仔打街場學哂curry鳩射3分 以前個個咪又係學Jordan Kobe fade away Iverson crossover

冇kd係咩玩法

ching sick ball

計實力curry一定無top 10架啦

但講世界影響力

mj , ai , kobe , lbj, curry

一定係頭五

下 依家騎士被人笑緊十五巨頭喎
原來又唔同準則

咁波士頓三個老將叫唔叫三巨頭? 定係叫三老頭?

最老個個都係34歲 仲拎緊差唔多20分一場

乜巨頭唔係睇表現 係睇年紀?

所以top 10 好難選擇，一定得罪某d fans

只可以話kobe td oneal lbj kg dirk wade係一定有
carter tmac 係好撚好撚勁，但你上top 10 個個實力都有點都講下榮譽掛
其他咪爭下，kd curry兩連霸都上硬

史比威爾個陣33歲

原來LBJ下年已經唔係巨頭

巨頭講緊係all star級數喎
個兩老有冇？
間唔中一兩場over 20分就叫得巨頭
咁當年新秀rondo都係巨頭啦

Kobe career 3 pt%: .329 (highest season: .383)
Ray Allen: .400 (.444)
Reggie miller: .395 (.421)

想知間唔中先一場20分點樣拎到場均19.8分

如果average 20分唔夠都可以叫巨頭
咁全nba拿起手都巨頭啦

仲有curry係成日on the dribble + 離三分幾步+快出手都有咁水平

難守好多

舊時除kobe外係catch and shoot 多

對NBA最大影響一定係Magic,AI同Curry
Magic no look pass
AI Killer crossover
宜家場場都見
Curry就令全部NBA球隊更著重三分

外星人從來都上唔到一線
而癲佬最勁係紐約年代

呢個真
講個人能力 控球 finishing break ankle uncle drew 可能勁過AI, 但係AI 既影響力一定大好多

MJ 一定最大講真

係你覺得佢係亂射姐，佢次次出手都好有信心

街場d人都好有信心，不過真係亂射

個人認為dirk, kg, isiah thomas, karl marlone都高過上將

占迷一定多謝你幫佢開脫bosh係咪巨頭

成日話curry 淨係得三分個班都唔知有無睇波
近2~3curry 上籃得分能力已經去到一流
左右手熟練程度都頂級

咁bosh係all star級數
外星人 癲佬係咪？

好似話畀foj block過唔計

curry 算唔算係代表住小球成功ge 球員？

可能其他場場都拎19分

上年如果贏都係green攞fmvp啦
curry打成咁

我好鍾意AI，但唔認為佢世界影響力會高過magic或者oneal之類，甚至乎姚明都比唔上

佢應該係講緊對聯盟嘅影響力

如果對聯盟影響力，點可以冇oneal

打得差有隊友carry，又可以得閒推下logo shot上highlight拎光環，咁都叫慘

43% 好多野未反映到。
curry過半場場已被貼防，起手絕不舒服。
練習時射100中97

快攻3分,
以前邊有球隊會咁玩

呢句真。

但Dirk拎champ個時已經係佢黃昏

Dirk招大絕無人Block到

太陽囉
不過冇咁勁就真

dirk隊小牛點同kg比呀

最值錢係shot off dribble 能力
同d 走位搵機會既三分手無比較意義

睇下kg playoff 最高分就知佢d 攻力係幾咁唔全面

你肯定？

最高分都打到飛機

假膠？
Nash 2屆mvp喎 打波好睇唔代表勁喎

三分命中率41%算高啦下話 睇返佢個出手量

難Block啲姐, 唔會無人Block到咁誇張

條垃圾自從做左二五仔之後就冇入流過

好心你呢d柒頭綠軍迷就收皮啦
咁多年都係成班綠軍做怨婦

明明係波士頓放佢做後備同trade board先
佢本身已經被人換撚左去灰熊 好彩最後無成事
之後人地先唔撚開心叫走 同熱火傾撚好晒 波士頓先肯出高價要返人 都on9

人地貶撚左去後備 放撚左上trade board
班所謂兄弟有撚幫過佢出聲咩

事後係咁屌人25 有撚資格？

你唔撚要人先 人地搵到好碼頭 你先求人唔好走
人地走左你話人地負你 咪撚on9

Agree

應該真係block唔到

慘就唔係好慘姐。。。
其實佢拎左2次MVP加1次冠軍
入左幾次All Star 又有球鞋合約 有錢代
屋企有老婆有仔女 打波係自己最愛
同時係自己份工 男人做到咁 夫復何求呢

如果講慘 我覺得KD堅慘
其實人係好自私係好正常 作為一個聯盟球員
想要冠軍好正常 但係如果你地係佢
2012之後就冇打過Final 幾年二輪遊 中間又有受傷
依加去勇士就有希望啦老老實實

curry勁就無庸置疑架啦
但講慘
一定係Derrick Rose

Not superstar

有幾慘呀，
打得幾差都好，
射球超遠三分就可以拎個尾彩

咪係.. curry仲要勁多遠程同tough shot

講撚到口臭啦 佢自己話要做後備架
人講你又講

MVP都仲未係superstar

無抬腳未開大絕唔計

93-94 jordan 退休後佢就彈起，同年入all nba first team ， all def second tram，咁都唔係一線？當年我儲籃球賽咭，佢果勁hit

佢2011年邊有人防到佢？
咁都唔係superstar？
btw好慘

個年唔係AI CARRY佢撚有冠軍

高峰期咁短

無人防到佢？

鄧肯都無 iverson都無

curry控球好睇 但絕對唔穩 擺動幅度太大 對住3S類球員好易to 例如k Leonard 對位果陣成日撩curry波撩到佢傻

Ray計all time 頭40都未必入

笑了 司機都高於curry啦

哩兩個點都勁過姚明啦

都唔明點解有人講yao係top 10, 有無睇過波？

你都識講93-94啦
最勁個期咪gsw ny
當年去木狼係03-04喇
今日先第一次聽到原來當年木狼簽咁樣叫組巨頭

big ben都勁過姚明啦，屌

Nash都算 Ai榮譽未夠但對籃球界影響力太大 必入top 5-6 dirk有榮譽有champ（可能係近代含金量最高既冠軍）都無top 10直頭人唔笑狗都屌

仲未講必入top3既鄧肯

攞走ad（傻左咩 有咩資格 top40都未到佢 但睇好佢既 未來係佢既）、狼王（個champ含金量相對低 綠軍靈魂始終係PP..）、tmac（係勁 但生涯太短喇 佢都得既話 rose都得）

No offense 全部都好球員黎

咪kai啦 佢係好勁 但all time top10佢無可能會入到
頭10個d講緊係各方面都勁(籃底 得分 傳球 領導)
就算係湧迷最唔中意既foj都有機會入top10 但top10黎講curry一定behind foj

curry退休時隨時有4-5隻指環啦

curry 16 真實命中率 10x% wor

Nash都算 ？ 佢排歷史地位仲高過AI 2連MVP 太陽快打 呢兩樣都夠哂

只想回應話佢三分差左既人
back to back mvp真係好多人double team佢
41% 入左成300球 咁都叫差？

同埋佢tough shot係易入過wide open
所以比人錯覺佢成日炒

咩撚野10x 係66.9% 屌你google都懶 弱智？

10x%都講得出

但0 FMVP

肯定占狗嚟

超過100%

Iverson

仲衰過tmac

如果勇champ咗、kd拎fmvp
Curry同kd入唔入到歷史top 20

Ai都無

憑咩有先？

留名睇反cap

呢球偷懶冇踢腳

咪係，明人堂級

睇game6 7真係睇到嬲

歷史排名咁多老鬼好難上頭15
不過curry一定係一代nba代表人物

個傳承就係MJ->AI->Kobe->Lebron->Curry

唔係話shaq,鄧肯,nash唔好波
而係你每個年代落街場睇靚仔打波
就知邊個係當代nba代表人物

大把機會啦

咁on9既人真係好小有 唔係假膠 應該都係智商不健全果d

有point

伸脷->熱到死都要戴護臂-> 瘋狂Fade Away -> 天龍五步 -> 快攻都要射三分仲要唔入

雖然係矮撚偶像
但Ai命中率偏低，好睇但效率唔夠

跟本shaq就想學都學唔到
Td就太平實

你咁講，Ray gun 40%添

佢個科學解析話踢腳推開人都係大絕嘅一部分
就算卡特果個都計，19年生涯都陣係比人Block過三次
其實真係無撚敵

咪又係玩玩具巨星

講慘我覺得kd慘過curry

今次就算攞到ring都實比人屌

明明實力拍得住lbj

但際遇差好遠

佢三分勁因為佢有球權可以浪射 以前3分王好多都係打sg位要玩走位
同埋因爲咁搞到好多用pg mark佢要拉隻高佬搞到好易搶進攻籃板 搞到又難打左

唔講呢三個, 我覺得都好過海軍上將, jerry west 同dr j, 依家大約同大夢差唔多
佢真係改變左個潮流
不過都係輸俾吾皇

咁Nash AI Tmac呢
佢地都好勁 可惜無冠軍 唔慘咩

呢三個無冠軍但係有Hof
最慘應該係Rose
係咁傷，復出完又報銷
出席時數唔太夠
好可能成為第一個有Mvp無Hof嘅球員

有時明明個勢好D開始追俾curry係半場前少少入球三分你都咪話唔打擊士氣

[/quote]跟本shaq就想學都學唔到 Td就太平實[/quote]

好鐘意你個名
John wall最勁

白痴左
John wall

打西岸係慘啲，打到隻狗咁先入到finals，莫講話冠軍

所以foj咪咁多年都係東岸

你知唔知curry成日比人話玻璃腳唔係冇原因口架

curry 勁到三分後兩步射照入

大帝係76人果個Joel Embiid喎
我皇係小皇帝

上場先撚完隻狗撚

全盛時期既lbj定宜家既lbj呀？
不過lbj都老，遲下應該進入kd同kawahi 爭鬥既年代。

你同佢好fd

Bonus: 73勝亞軍

全票mvp本來13LBJ應該要有，有條on9投咗melo
13球3分我就覺得實有人破到

宜家黎睇陣係得curry自己同卍解thompson有機會破到單場13球三分
以後D新秀就好難講，lemelo ball?

有睇開波，邊會話組巨頭，從來一隊3個star級有幾出奇，當年差到小牛咁都出過3J，想贏就要好人，但有無化學作用仲要睇其他配合。講到kg無人幫，佢身邊不同時候都有實力隊友，sam cassell/latrell sprewell，stephen marbury/tom gugliotta，唔好抬高kg就去眨低隊友

咁都叫慘
咁nash個d叫咩

有好隊友好教練好gm, 唔知慘乜

佢慘條毛
nash 慘佢十倍

73勝跟本係造比佢,有睇季尾個幾場就知咩事

我慘佢1000倍

你咁講同樣可以用落Melo同LBJ早年

有無手足睇緊波

明明KG單騎公認咁濟

係咪要真係1打5先叫帶領球隊？
你所講既球員 有邊個打超過3年？
重要唔同時期
你咁執raptors咪5巨頭？

無啦啦簽多個superstar carry佢入final再係final carry埋佢都咪話唔好運

stephen carry

冇kd 都贏唔到騎啦

Kd好波

40% 命中率算唔算浪射?
Svg琴日場波講過一句係話
Curry redefined Off-dribble shooting
咁耐而嚟都無人好似curry咁控兩控pull up 3分咁準

利申 打手

傳聞好多球星妒忌佢, 尤其班兄弟籃球員

靜啦又抽水

三分生涯4成以上已經係歷史級射手啦喎
Curry 3分嚟講的確係無庸置疑嘅歷史第一

但如果你想像下西岸前八果啲加個LBJ會點

以為講緊吳若希

kd際遇差?

Lbj想轉去西岸聯盟都未必畀

點為止際遇差好遠？
佢係雷霆果時人腳唔差㗎喎，雷霆三子時期入過總決，上年西決收尾自己都打得差先輸

呢到好多印象流睇波撚

果時雷霆3兄弟，得20歲度，欠缺經驗，之後一定仲有機會，點知賣走登登，搞到失平衡。

樓上真係on99 勁過raygun就入到top10??????

個全票mvp真係笑而不語

老老柒柒
紀錄仲好過fmvp

上年唔係銀仔出招.

勇士一早嬴埋啦

今年仲要加埋 kd

咁又唔係，個人榮譽，肯定係fmvp 。

根本就係西岸班球星怕我皇唔敢來東岸

不如你對比下前騎士同雷霆陣容先講啦
際遇差好遠？前騎士咁多年來有邊個真係叫幫得lbj? 雷霆個陣根本就係奪冠陣容

我都想好似佢咁慘

仲fmvp
今年如果無kd應該會輸添啦

agger，07年James 第一次入final，最強座手係 新仔Gibson(依家都唔見左) ，其餘都係垃圾，12年起碼都3少+依巴卡啦！

講真 上年球證離曬譜

唔好同佢講啦 佢死忠黎

唔好神化ibaka啦，harden嗰年失踪又唔提，加上三少互相限制又冇戰術，根本一直靠個人能力先拉到咁嘅成績

一句，07騎士LBJ隊員陣容勁定12雷霆KD隊員陣容勁

辣殺curry

咁就明顯睇得出個分別啦，kd係一個好全能嘅得分手，但領導能力佢差好多

今年占屎領導咗啲咩出嚟？唔好又賴隊友廢呀

你唔識睇波?playoff東岸冠軍囉，唔係隊友廢，全隊+教練都有問題，係唔夠勇士打
唔好又賴西強西

勁喎東岸山寨王，一對西岸就輸到到成班猗狗呀占狗喺度喊苦喊忽，契爺出埋主場雞都贏唔到

你唔識睇波?playoff東岸冠軍囉，唔係隊友廢，全隊+教練都有問題，係唔夠勇士打
唔好又賴西強東弱呀，勇係西岸一樣無威脅全部4-0橫掃

咁不如你又講下kd領導咗啲咩出黎?

咁借問西岸有邊隊贏到勇1場呀?山寨王

咁講返kd又領導咗啲咩出嚟呀?

仲要張約咁平 連人地補強果張都貴佢一倍

我覺得佢慘係慘在無明星雞不特止
仲要俾人又推又撞打哂手都無foul

喔。。有人捧kd踩lbj 叻仔

佢都比人捧左好耐 由最後生既得分王開始

不過佢冇霸氣,冇計

乜撚嘢腦嚟 一啲logic都冇